【真事】含大學生懷疑因瀏覽色情網站，導致全體師生Email被黑客入侵，現被Google緊急停用。

[學生會] 轉發來自學校部門就電郵帳戶被停用之消息
-----------------------------------
各位老師同學： (Scroll down for English)

今天晚上七時半左右，ITSC 陸續收到報告，我們所有的 Google 戶口
均被停止使用，連管理員戶口也不能倖免。我們已即時聯絡
香港及海外Google Support , 他們回覆說懷疑我們有些戶口遭黑客
入侵，連續寄出垃圾電郵，所以自動停止，他們要經過一定程序
才能重新啟動。可能要數天！

由於許多老師同學均會用Google Drive 下載文件，我們擔心會嚴重
影響明天上課及工作。請各位老師同學幫忙，透過WhatsAPP或其
他方法，通知你認識的同事同學。

ITSC 對是次事故，深感抱歉，我們不應過度倚賴Google。我們會
繼續努力，期望Google 儘快重新啟動我們的服務。我們也檢討其他
方案，當Google 出事，我們仍然能保持一定的內聯網服務。

------------------------------------------------------

Dear Staff/Students,

We are sorry to report that Google has suspended all our
accounts at around 7:30 this evening. Even our administrator
account cannot be used and we cannot do anything. We
contacted Google Support HK immediately and they replied that
some of our accounts have been compromised and subsequently
sending out spam emails. They need time to check before
recovering our service. And it could take days!

As most teachers/students will be downloading files from Google,
we request your help to spread this news to your colleagues and
and classmates. Through Whatsapp, phone calls, in whatever
channels.

ITSC deeply regrets the happening of this incident. We should never
have relied so much on Google. We will keep on contacting Google
to request the resume of service, and we will review other solutions
that will allow us to maintain service even if Google services fail us.

香港恒生大學學生會
The Hang Seng University of Hong Kong Students' Union

應該係香港大專史上最柒事件之一

😂😂🤙🏻🤙🏻

禾含萬歲
無論點, 禾含>>>>>>其他>>>>是但

Scroll down for English
禾含仔撚識睇英文咩

Konglish

用google mail 咁垃圾
咁佢地咪申請唔到連登ac？

請問邊句係懷疑因瀏覽色情網站？
定係你懷疑only?

中文仲要打得好柒

Common sense

唔係懷疑, 係合理推測

真事? 邊度話係因為瀏覽色情網站?

含大仔都要睇av

常理推斷

痴撚線

1. 係合理推測
2. 假如真係, 佢地會夠膽講原因

*佢地會夠膽講原因?

瀏覽色情網站，唔代表係睇。可能係將自己啲片Upload呢？

篇英文係咪用搞到佢地冇email用嘅Google翻譯

一邊交配，一件拍片。拍完上傳，點知中毒。

畀你升格做大學又點
啲柒頭咁柒, 重有面叫自己做大學生咩

抵制GOOGLE

有冇讀過大學

可以申請

I大唔係大呀
屌你

有毒步喺度, 係大既

質素低真係質素低

你件廢老有咩資格講禾地呢班大學生

D英文好柒...

上咸網都係做功課搵資料姐

唉 含大喎

啱啊，全球唯一BSex課程

恒大應該用百度qq

屌你分明係學校acct 周圍send 入學資訊
google 都覺得間學校太撚垃圾block 撚左啦

篇文中英文版都好垃圾

Pound of my university

可能要數天！

屌 d英文有無再差d
SU又做乜代ITSC say sorry

樓主不誠實使用電腦

識唔識第一句

由於許多老師同學均會用Google Drive 下載文件，我們擔心會嚴重
影響明天上課及工作。

明知好撚大影響，淨係輕輕一句帶過就算。聽日Present﹑甚或今個星期有deadline既今晚點訓得著，真係垃圾學校。

porn of my school！！

嘩屌 一篇public statement 打到咁personal

We should never have relied so much on Google.
And it could take days!

禾含風格, 我行我素

懷疑因瀏覽色情網站 ?屈得就屈??

合理懷疑

真係痴撚線，發生咁大件事，個statement 打到好似whatsapp message 咁 真係冇野好講

連啲中文都中撚曬毒咁
咩出事
屌佢老母

當年嘅AL讀書工廠去左邊

除咗「出事」, 仲要：
1. 他們他們, 我們我們
2. 「…。可能要數天！」

Google都block得你比你自己起mail server 可能變左對家block哂你全個domain同ip既email死得仲慘

完全同意

原來唔係所有u都係用outlook嫁

可能要數天！

呢d statement 連細公司都唔畀出街啦

標題黨無confirm係上咸網出事就話人地係

樓主係恒大狙擊手黎架
呢度又多小學雞 見到恒大就笑左先架啦

Exact7ly
關SU撚事咩

我之前幾間都轉晒用office365
居然仲有學校用Google 政府就用垃圾IBM

樓主愛含大囉好冇

幾間公司

邊度寫色情網站？ 真係想知

篇email既英文好chinglish

gmail都可以用自己domain架

沒有之一

邊間u 無人睇av 架

又唔見我果時有事

如果黑客搞得含大 會唔會搞埋其他

得含大可以有呢啲崇高嘅待遇，其他野雞八大啲黑客睇唔上。

含大呢啲叫一枝獨秀、鶴立雞群

屌你老味，感嘆號都出埋，咁激動呀含大

屌你老母我地恆大性學做assignment果陣係上avgle呀pornhub果啲搵source架啦
如果唔係點撚樣做姐
Anyway, me is so pound of my school！

中英都寫到咁 仲話大學生

追擊還追擊
洗唔洗做標題黨屈人

校方email用中文仲自稱大學...

因為佢真係用WhatsApp send囉

咪就係！

如果我係恒大管理層實同樓主玩大佢

屌 又比標題fake入黎 av呢！？？

啲英文柒到

屌 屈得就屈 睇完成篇野都唔撚知邊忽關av事

屌 文盲 人地話ITSC 對此深感抱歉 撚係代替ITSC say sorry 咩

好柒

篇文邊個出??
下款SU 中間就話ITSC對此深感抱歉 唔係代人道歉係乜

恆大係咪連Google translate都被人block埋？

篇英文仲衰過Google translate

大學？屌

SU email都可以寫得咁差cls

google for education 好失禮咩
單係永久無限google drive 都抵屌到爛
microsoft education 得1tb
當然可能工作上send email outlook 好用過gmail?
但學生黎講google 一定最好
不過wfc 好似hku 咁學生google/microsoft education 都有

放av咩 1tb唔夠用

office 淨web版已經禁住垃圾Google doc黎砌啦

呢個post睇得出啲人已經去到盲反嘅地步
上面都有人講左係whatsapp send 仲屌人email咁hea
最離譜係個標題 咁撚樣屈尻人都有
恒大係垃圾
但反都反得有理據啲啊

Av 呢 又話吾含睇av 又冇圖又冇片
不安 報驚 樓主洗定八月十五

其實好簡單
Su收到ITSC個message, 然後原封不動轉發出嚟
原本個message無寫下款
但su出通知用下款係好正常嘅事，唔明點解啲人話su代ITSC道歉，好難明咩

屌睇完成篇文邊忽有講色情網站
係你自己懷疑定你有證據未放上黎啊
反含大都俾啲理據啦
咪仲咁低層次
乜證據都冇就做鳩人
咁同小學雞老屈有咩分別

點解冇人提：學生account 俾人hack 可以影響到admin account?
google 玩野定點？

樓主真係好低層次 咁樣就想煽動大家幫你狙擊 當我地連登仔係你工具呀

關 google 咩事，講到 google 錯咁

先唔講英文。屌你呢d正式場合既中文寫到好似係連登開post咁隨便，無論用字句構標點風格都好撚求其，想問打呢篇文既人中文paper5有冇lv3？

啲英文衰到

改名啦仆街 以為係中大心諗關google drive咩事

你話呢

你柒少陣啦
第一句都話轉至部門信息

溫書ar屌

英文果篇係發生啲咩事
似係喺whatsapp度抄出嚟嘅文
你揾個英文系教授幫你proofread，篇文都唔會咁難睇呀。

懷疑叫做屈？

得啦得啦，知你讀含大

The IT must have saved the ID and PW without encryption

懷疑因樓主屌完樓主老母, 導致含大全體師生Email被黑客入侵。

成個domain block真係好痴線

商用點算

商用先多依d case
要同block左佢domain嘅prove我冇事啦
跟手先會解block

M$ 淨係會block出事個email

含大

ITSC deeply regrets the happening of this incident. We should never
have relied so much on Google. We will keep on contacting Google
to request the resume of service, and we will review other solutions
that will allow us to maintain service even if Google services fail us.

唔應該用 We
We 代表下款發信人
一係就用 “” quote成句

篇英文好尷尬

中同英都寫得好撚柒

goodest english

我都懷疑你老母當年比狗中出搞到恒大server懷左

如果佢無明文寫明係試咸網而中毒，你會比人告誹謗

一間何順文(文文)學Keith仔狀告連登

推

666 skr skr 牛逼死了

膠都費事俾

已經唔係中文差
係唔撚識公關技巧添

唔洗做assignment? 你冇睇過含大sex101個course outline咩?

有無chinh打反個合格既通知出黎？

返

篇文中學生dup架？

鳩up既屌
都無講過瀏覽色情網站
fake news只要岩睇成班即刻唔理
所以點解fake news先多人睇生存到

樓主無聊當有趣 好撚小學雞呀醜死怪

含大仔？

有趣當無聊

唔係 純粹俾你呃咗入嚟姐

要講柒、醜死怪、無聊係都含大學生先

大學？降返落去啦

唔準梨地再笑禾含！

係乜野黎

又中招

浸幼含幼好球

高材生

剛剛升格為大學

啲英文睇到好尷尬

篇野咁多我們

學生會

仲要連用兩次「他們」, 依吓最柒
後面再加多個「出事」, 更柒

成班炒撚曬車